[Fingerstyle 拎入]

跟老師學fingerstyle 學咗幾個月,想快啲進步,網上有啲咩資源有用,練啲咩先可以進步快啲?

跟邊度學 我都想學

費時開名自爆 香港fingerstyle界出名嘅都係得幾個

學classical guitar

classical guitar 好悶 本身有彈琴都唔鍾意彈啲classical 嘅嘢

學貴幾多，之前學過下木同電，識自己執下簡單fingerstyle,想試下真正學fingerstyle

我跟果個就$1200 四堂

教得好唔好

我資質差

都ok 不過真係有啲貴 建議上網學咗啲基本野先

基本係咩，我剩係考過rockschool

樂理 爬格仔

基本樂理識既

咁可以去學啦

我只可以講it depends
你去guitar concept試下手感先

個neck寬好多
同埋唔係metal strings

fingerstyle拎留名

Youtube有好多教學，甚至bilibili都多（但好似要search指彈）

btw本身自學彈唱幾年，最近學咗fingerstyle一年幾，有啲想轉老師，巴打有冇好介紹？